子瑜後台彎腰玩遊戲 竟「彈出邪惡深溝」粉絲全瘋了！

一年一度Soribada最佳音樂大獎典禮於昨（22日）在首爾舉辦，出道4年的南韓樂壇當紅女團TWICE一連奪下人氣獎、本賞、年度音樂大賞3獎，這次難得推派台灣籍成員周子瑜發表感言，她以流利的韓文、中文雙語致謝，獲得滿場尖叫聲。近日子瑜在與團員在參加音樂頒獎典禮時，被捕捉到在後台玩遊戲機的畫面，然而網友一看全傻了。

請繼續往下閱讀….
ID-2089711

▲TWICE一連奪下3獎。（圖／翻攝自YouTube）

影片中子瑜穿著紅色西裝外套，與團員在後台玩著空氣球台的遊戲機，只見子瑜胸前深V的設計，讓她不經意一個彎腰的動作就露出深溝，若隱若現非常性感，意外掀起熱議。

ID-2093080

▲子瑜玩遊戲無意間秀出若隱若現深V。（圖／翻攝自YouTube）

ID-2093081

▲子瑜玩遊戲彎腰露深溝，害粉絲全歪樓。（圖／翻攝自YouTube）

此外日前她還被團員偷拍，照片中身穿白色露肩上衣，梳著一顆公主頭的子瑜，看起來仙氣十足，在後台的化妝間非常專注地弄得手上東西的她，似乎完全沒有發現隊友正在偷拍自己，但就連這種隨意拍下的模樣都美如畫，連成員都忍不住大讚：「這孩子真的是怎麼拍都美，要造成騷動了。」

子瑜 TWICE IG ID-2092988

▲子瑜的美麗倩影被成員捕捉下來。（圖／翻攝自TWICE IG）

而ONCE（TWICE粉絲名） 們看到後，除了大讚「子瑜美貌的盡頭在哪」之外，也瘋狂尋找蛛絲馬跡，想知道掌鏡者到底是誰，有人說「看鏡子裡面反射的背影，感覺是隊長志效」，也有人說「看說話的語氣，感覺是大姐娜璉」。

▼【周子瑜 Playing Game 】（影片來自YouTube，若遭移除請見諒）

樓主做得好 唔好貼出黎廢事佢俾人睇蝕晒

初頭覺得好靚 越睇越普通 加埋個身型比例

1

2

3

4

小龍女又反子魚

圖？！！！！

快手 趕住玩jer仔..

copy完down張圖有幾難啫

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

10

我都風了

咁開心

吊打左港女

港女去到韓國咁大轉變既喂

港女屌打周支瑜啦=.=

雞味重到
送俾我屌都要考慮下

件衫深V姐 乳溝唔係

elkie靚好多, 腳又幼D

唔好煩喇你地
d粗重野我黎
我要哂